要大量文宣講解緊急法等於直接變一國一制 等於攬炒

記唔記得六月初我地點宣傳
因為送中會影響經濟 會令港豬無得去日本
柒婆根本想玩死香港